｛法律撚請入｝其實眾籌入稟法庭告成個警隊濫暴，濫捕，老妨，謀殺等等有冇得諗

對家口口聲聲講法治，就同你講法治

相信大家呢兩個月發生大家有目共睹，喺街見人就拉，執法完全唔跟武力指引，朱警司周街扑都告得入我睇唔到今次點解唔得，好似以下case咁

612少女遭十八銅人式圍毆

方同學當街被挖頸無理拘捕，及後黑警仲拎d証物出黎玩，同歪觀星筆威力誤導大眾

近距射爆眼，有鬼佬記者都睇到話係差佬描住黎射

就以上三個case全部都有人証有片有醫療報告，我未數嘅case有數以百計

如果先揀d高機會入到嘅case，幾單一齊告狗隊，申請索償可以幫到受害人之餘，仲可以做鳩警隊一個不誠實証人嘅型像，幫到好多捕嘅兄弟

不過呢招其中一個缺點就燒錢，但就有二百萬人大熱天時都肯上街，假設佢地每人只係捐一舊都兩億，打贏嘅話仲有狗隊俾堂費

法律界都多次出黎上街表達對法治不公，可能都有d律師願意喺呢方面幫手

刑事 一定要律政司 提出檢控

仲有司法覆核可謂非法集結，基本法27條表明香港人有集會遊行嘅自由，但差佬就成日用非法集結黎入示威者，究竟公安條例大，定基本法大，如果成功，都幫到好多被charge呢條罪嘅巴絲

細良好多次拍片都埋提過依個point ，好似可以民事訴訟，但唔知告唔告到刑事

咁有咩辦法可以報案，一定要經黑警?

最緊要入左狗屋佢地點打都得
爆門牙位手足出返黎隻眼腫到痴撚線

點解無人做呢個，眾籌一定大把人俾

你唔搞獨立調查委員會，就用呢個方法曲線黎搞

推

依家好多方法都試過，和平示威試過，激進嘅又試過，不合作又試過，堵路又試過，機場都去埋，兩個月啦，但結果對家只要放幾隻爛頭卒做場大龍鳳，就動搖左好多人，仲話你唔尊重法治，你要玩法治，就同你玩

唔得，呢兩條條例冇抵觸
非法集結係指緊啲3個人或以上作出：
擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧

即係話就你可以集會，但唔好做呢啲嘢
你一做呢啲嘅話，就算你個集會合法/不反對都好，即時變非法

所以我覺得唔應該就公安條例大定基本法大（即係公安條例嘅非法集結有冇違憲），而應該針對警察亂咁呢條罪檢控

明白
咁告狗隊方面你點睇

學術台無人睇

其實可以做私人檢控
朱經緯案就係受害人發最後通牒會私人檢控
律政司先急急腳接手檢控佢
因為佢地驚私人檢控門檻一開 第日佢地控制唔到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

私人檢控班畜牲啦

我覺得從民事訴訟向處長追討賠償好啲，因為民事舉證要求低啲
啲證據只要顯示到支持事實嘅可能性會過不可能性就得

而刑事可以由律政司，或者私人檢控
律政司嘅話係由先由警察調查同搜證，再交俾律政司
好處係警隊大把人力物力，權力又大過市民
唔好處係：狗隊信得過嘅咩

私人檢控唔使經律政司，但律政司司長即係個仆街鄭若驊可以隨時介入，繼續調查又或終止檢控
但壞處係資源、權力唔夠警隊大，搜證有困難

另外刑事訴訟有個好處又或者壞處係寧縱勿枉，刑事一定要無合理疑點下入罪，所以難過民事好多

不過民事又好，刑事都好，我諗證據、資金都唔缺乏
係差邊個肯帶頭做第一個啫

又打錯字，大長唔quote喇
第二行係「高」過，唔會「會過」

揾公民黨果d得唔得，入面都好多律師，有人搞嘅話班狗死能梗，淨係佢唔跟武力指引果下都大把例子，唔跟引指引去行使武力，就姐係犯法

二百萬人上街唔理你，機場又唔俾去依家，眾籌告畜牲可能都係和理非方面嘅終極辦法

如果係告班狗 我諗籌幾億出來鬥燒錢打官司都得

如果私人檢控係需要自己搜證,你連一本完整既警察通例,內部指引都拎唔到出黎,點樣話佢唔跟指引使用武力

我覺得私人檢控個難度真係係搜證上
錢,人
一定有